挪威沉船原來又關女人事

女人真係好危險....原來隻艦5個領航員有4件臭閪

Prior to the dramatic incident, involving the 'unsinkable' frigate KNM Helge Ingstad, the Norwegian Armed Forces own magazine boasted that four out of five navigators on the warship were women 同女人唔睇鏡CUT線一樣

For the Armed Forces in the age of political correctness, increasing the number of women in the agency has become a goal in itself. It is assumed that women make the Armed Forces better. Those who should think otherwise, receive a plain message that their opinions are undesirable 養眼D囉，不過代價咪沉左隻幾億既新船

Lurås, while admitting that both men and women can make mistakes, questioned whether it should remain a priority for the Armed Forces to spend energy and resources on 'integration' and creating a 'balanced' work environment. 不如問下敵人，喂你地軍隊唔夠多女人，比例凸顯唔到女人重要性，唔公平唔打住好冇....

Lurås's article was met with a dramatic rebuff from Defence College professor Janne Haaland Matlary女人黎 and Rear Admiral Louise Dedichen又係女人, who called it 'conspiratory, wicked and primitive' in a counterpunch in the daily newspaper Aftenposten. Furthermore, the two women argued that Lurås was spreading 'fake news', as no quota system for women exists, despite the Defence using all means to encourage more women to enlist. 屌你老母衰左仲話人地假新聞，女人真係官官相衛

who cares , 仲有下次唔好俾我見到英文 唔係就屌死你老母

自己英文差仲咁大聲屌人老母

#213441

屌你老母打乜柒英文
who 乜柒 cares 呀
下次唔好俾我見到英文 屌你老母

依家我就第一個屌死你老母

如此不孝真係罕見